[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/489491745", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/422518055", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/524233656", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20081219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20081219/answer/535742066", "content": "\n\u5bcc\u58eb\u5eb7\u666e\u901a\u5de5\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/514591425", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u7537\u4eba\u662f\u5426\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539364987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539388262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46173016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46173016/answer/527714726", "content": "\n\u5bf9\u8d8a\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539321562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539344013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539124065", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539500856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42815192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42815192/answer/522400836", "content": "\n\u5f00\u56fd\u5c06\u519b\u4e2d\uff0c\u54ea\u4f4d\u6700\u6709\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539253615", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539279993", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40667247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40667247/answer/535282795", "content": "\n\u6559\u6388\u67e5\u623f\u65f6\u5019\uff0c\u63d0\u95ee\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u6df1\u523b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/538192853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/526325390", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23080815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23080815/answer/531364756", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4e1c\u5e1d\u6c76\u72ec\u7acb\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u652f\u6301\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277445/answer/536575346", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u4efb\u7d20\u6c50\uff1f\u5979\u4ee5\u524d\u7684\u8bdd\u5267\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63550573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63550573/answer/531597579", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4f1a\u6210\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283946844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283946844/answer/476250446", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u73b0\u5728\u88ab\u9ed1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/515327790", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62421968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62421968/answer/522264996", "content": "\n\u5728\u5370\u5ea6\uff0c\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301455198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301455198/answer/528694705", "content": "\n\u4e00\u5343\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\u5728\u8d8a\u5357\u53ef\u4ee5\u82b1\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60068140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60068140/answer/520813078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c40\u5ea7\u70ed\u8877\u4e8e\u9ed1\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/504775512", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23895185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23895185/answer/504527717", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5730\u7f18\u653f\u6cbb\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19758228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19758228/answer/501565671", "content": "\n\u79d1\u7d22\u6c83\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u88ab\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u627f\u8ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/507980560", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/479107084", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290373785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290373785/answer/510737280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\u548c\u677e\u7530\u9f99\u5e73\u4e3b\u6f14\u7684\u65e5\u5267\u300a\u6210\u4e0d\u4e86\u91ce\u517d\u7684\u6211\u4eec\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298295223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298295223/answer/514255002", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u4f60\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/505964323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539294755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21061778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21061778/answer/502570574", "content": "\n\u5b66\u9738\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u4e60\u7684\uff1f\u5b66\u9738\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u6548\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264911650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264911650/answer/487874152", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288026391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288026391/answer/460051553", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u73ed\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68659946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68659946/answer/498431917", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u7684\u8fbe\u6469\u9662\u5982\u4eca\u8fdb\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301411805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301411805/answer/528833618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bdb\u4e4c\u7d20\u6c99\u6f20\u6709\u53ef\u80fd\u53d8\u6210\u8349\u539f\u6216\u68ee\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539295339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539272201", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539315290", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/532575676", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294330296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294330296/answer/530007361", "content": "\n\u6b7b\u8783\u87f9\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/535725316", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282510001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282510001/answer/518930328", "content": "\n\u7626\u591a\u5c11\u65a4\u80fd\u6709\u70b9\u660e\u663e\u7684\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264186020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264186020/answer/492885771", "content": "\n\u4f60\u8d5e\u540c\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/509822742", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/462041900", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539334050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/534834096", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/522002933", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141380/answer/538229930", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u7528\u7535\u8111\uff0c\u9a7c\u80cc\u3001\u9888\u690e\u633a\u4e0d\u8d77\u6765\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/539322734", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/462262126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/539005907", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539052945", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301337844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301337844/answer/526020398", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u624b\u52a8\u6813\u5f0f\u6b65\u67aa\u6bd4\u5982m24\u6bd4\u8001\u5f0f\u6813\u5f0f\u6b65\u67aa\u6bd4\u598298k\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/538703247", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/533794961", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185847/answer/537716843", "content": "\n\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u4e2d\uff0c\u4e2d\u3001\u7f8e\u3001\u4fc4\u8fd9\u7c7b\u56fd\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u800d\u6d41\u6c13\u884c\u4e3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26080794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26080794/answer/524033998", "content": "\nAMD\u663e\u5361\u5356\u4e0d\u8fc7NVIDIA\uff0cCPU\u5356\u4e0d\u8fc7Intel\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u80fd\u751f\u5b58\u5230\u73b0\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300880456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300880456/answer/536006587", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u83dc\u767e\u5403\u4e0d\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52633481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52633481/answer/536242895", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u897f\u5b89\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285945326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285945326/answer/464125539", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/528536097", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300763005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300763005/answer/523444016", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u8ba8\u538c\u300c\u8f6f\u59b9\u98ce\u300d\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24777782/answer/531965984", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u4eba\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/481298355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52681728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52681728/answer/525478585", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u5dde\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67044514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67044514/answer/479965929", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293156477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293156477/answer/516736345", "content": "\n\u725b\u8089\u788e\u8fb9\u89d2\u6599\u4eba\u53ef\u4ee5\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28131646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28131646/answer/522396290", "content": "\n\u5982\u4f55\u5a36\u5230\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296259797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296259797/answer/528173383", "content": "\n\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u6700\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293522235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293522235/answer/518100050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5a18\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/511222949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34164416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34164416/answer/60548918", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u505a\u5973\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293522235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293522235/answer/506286710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5a18\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/486633386", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31217962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31217962/answer/479030836", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u5728\u7f8e\u56fd\u4e70\u4e0d\u5230\uff1f\u7f8e\u56fd\u53c8\u6709\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21672213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21672213/answer/496775537", "content": "\n\u5982\u4f55\u84b8\u51fa\u5b8c\u7f8e\u7684\u6c34\u84b8\u86cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295640320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295640320/answer/497090870", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u7b11\u67c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302114868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302114868/answer/532936885", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5982\u795e\u4e00\u822c\u5b58\u5728\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26750093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26750093/answer/533746725", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u6781\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274945301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274945301/answer/432043799", "content": "\n\u4ee5\u73b0\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\uff0c\u5728\u7f8e\u56fd\u7684\u9ad8\u538b\u4e0b\u53ef\u4ee5\u652f\u6491\u591a\u5c11\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/486950314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54460253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54460253/answer/531770879", "content": "\n\u5c71\u4e1cGDP\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u4ece\u54ea\u6765\u7684\uff0c\u5c71\u4e1c\u7684\u4f18\u52bf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539054596", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298222948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298222948/answer/515482621", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u7eaa\u5c0f\u4e00\u70b9\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u300d\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58317302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58317302/answer/534638406", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u7231\u8bbd\u523a\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24777782/answer/536041298", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u4eba\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30262161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30262161/answer/536840249", "content": "\n\u5317\u4eac\u6807\u5a77\u5230\u5e95\u53ef\u9760\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/534255607", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36037648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36037648/answer/534909949", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u592a\u540e\u6000\u5b55\u5417\uff0c\u5e94\u5f53\u600e\u4e48\u5904\u7f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43210848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43210848/answer/531261965", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4f1f\u5927\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300748717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300748717/answer/523251480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5373\u4f7f\u8003\u7814\u901a\u8fc7\u521d\u8bd5\uff0c10\u4e07\u8003\u751f\u7ec8\u5c06\u6b7b\u4e8e\u590d\u8bd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/531003348", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302181710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302181710/answer/530302407", "content": "\n\u4ece\u751f\u7269\u5b66\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u300c\u6bd2\u6db2\u300d\u80fd\u5403\u5417\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298434323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298434323/answer/526175305", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5b58\u5728\u7740\u4e00\u80a1\u8be1\u5f02\u7684\u6574\u5bb9\u5ba1\u7f8e\uff0c\u50cf\u6050\u6016\u6d0b\u5a03\u5a03\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}]